 si te ha Gustado el video Suscribete aqui: http://goo.gl/dwFkWs
 mi Crew: http://goo.gl/8HKwCe (Aun en Proceso)
 Gamertag: Neto 118

 Carreras  GTA Online:
1. Corre y brinca: http://goo.gl/n94BrI
2. Loping imposible: http://goo.gl/dkf2Ur
3. Rampas y mas rampas: http://goo.gl/jssIIe

*Carreras Anteriores:

SUPER CARRERAS N1: http://goo.gl/CrZg8E
SUPER CARRERAS N2: http://goo.gl/Vcy2JE
SUPER CARRERAS N3: http://goo.gl/2eqVQF
SUPER CARRERAS N4: http://goo.gl/Jkdbvi
SUPER CARRERAS N5: http://goo.gl/5YJ2RR
SUPER CARRERAS N6: http://goo.gl/SeoznS
SUPER CARRERAS N7: http://goo.gl/8XCeeE

 una cosa que se me olvido decir es que conforme vallamos avanzando tendremos nuevas carreras, partidas a muerte picas y muchas cosas mas, la crew como lo puse apenas esta en proceso pero aun as les dejo el link para que se vallan uniendo, de mi parte es todo y hasta la prxima :D.




Extra Tags:
-------------------------------------------------------------------------
GTA V Online
Creador de contenido,Actualizacion mas reciente de Gta V, Online
Xbox 360 PS3, ONE Y PLAYSTATION 4
Super Carreras, Loopings,stunts, mega saltos, supercarreras,mega rampas, saltos, jumpings, BMX, Bicis, SUPER CARRERAS
GTA V GLITCHES, CREADOR DE ESTUDIO, ACTUALIZACION 1.17 ACTUALIZACION A XBOX ONE, NEXT GEN, SIGUIENTE GENERACION DE CARRERAS DE GTA, 
JETPACK GTA V ONLINE, DLC ROBA BANCOS, NUEVAS NOTICIAS ,STUNTING Y MAS,LOOPINGS Y MEGA LOOPINS LADEADOS IMPOSIBLES, CARRERAS DE GTA V, VERIFICADAS POR ROCSTARS, ROCSTARS GAMES, LISTAS DE REPRODUCCION, GTA GLITCHES, DINERO INFINITO, RP INFINITA, TRUCOS, GUIAS, SUPERVIVENCIA, HACKS DE GTA V ONLINE